有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

敬拜珠主席

#1-第九屆AKB48總選相關
#2-可以係呢到追番POST先
#3-救世珠總選相關吹奏區
#4-救世珠人物介紹
#5-救世珠POSTQ&A問答環節
#6-救世珠雜聞
#7-救世珠給489的啟示
2017總選六團睇頭

[center]本家 麻友領軍
栄 救世領軍
難波 白間領軍
福岡 指皇領軍
大米 鰻魚領軍
海軍 奈奈領軍

速報排名

1位 :荻野由佳 55,061
2位 :松井珠理奈 34,641
3位 :指原莉乃 32,340
4位 :渡辺麻友 27,614
5位 :本間日陽 25,032
6位 :須田亜香里 24,947
7位 :高倉萌香 21,667
8位 :宮脇咲良 21,151
9位 ：高橋朱里 17,047
10位：岡田奈々 16,867
11位：加藤夕夏 12,396
12位：横山由依 12,031
13位：倉野尾成美 11,961
14位：川本紗矢 11,864
15位：沖田彩華 11,373
16位：久保怜音 11,363
グループ別得票数
AKB 29人／253,141票
SKE 24人／193,698票
NMB 13人／99,253票
HKT 23人／164,078票
NGT 11人／150,503票
STU 0人／0票

救世珠:荻野由佳?たれたれ????(邊個呀無人識wo?)
本來禾珠聽到SASSHI 3位 笑到見牙唔見眼 仲唔係朕#1

第2位 瞬間由天堂跌落地獄

だれ!!だれ!!邊個!!係邊個阻住朕登基

瘋了！一切都瘋了！
[b]你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！連個天都要救世珠無得坐正！！苦呀西[b]

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

(總選相關吹奏區#1位)
救世珠歷届總選排名
第一屆總選舉排名 第19名 （第一年未發力姐）
第二屆總選舉排名 第10名 （係威既）
第三屆總選舉排名 第14名 （玲奈憑咩爬禾頭禾先係一姐）
第四屆總選舉排名 第9名 （兼任食兩家茶飯萬歲）
第五屆總選舉排名 第6名 （推左禾咁多年終於神7好撚辛苦）
第六屆總選舉排名 第4名 （唔甘心又冇第1）
第七屆總選舉排名 第5名 （唉我屌仆左街）
第八屆總選舉排名 第3名 （多謝手越夫人）
第九屆總選舉排名 ??????
救世珠拎唔拎到第一就睇咁多位投幾多anti票啦
[/size=5]總選POSTER[/size=5]

禾珠政見

今年有好多老野畢左業，唔可以由老野創造既48G衰係我地手上，為左令48G更上一層樓，將接力棒交俾後輩，所以我覺得今年我不拎第1係唔得既，另外，我都要令SKE更上一層樓，今年就由我奪取頂點，我企係頂點的位置救下ske
20歲既我，要成為讓48G更上一層樓既人！
救世珠過去3年速報+最終結果名次 票數
2014年
速報：3 - 23012票
結果：4 - 90910票
2015年
速報：4 - 26901票
結果：5 - 105289票
2016年
速報：3 - 35469票
結果：3 - 112341票
列一列唔投救世珠總選十一大理由[/b]
不讓祂流下悔恨的淚水

呢D咪叫做到野囉!

1.16年總選宣言!

2.想守護救世珠的微笑

朕乃SKE之大ACE 竟然得第7名!?
被稱作SKE之大ace，只排作第七位真的很抱歉
3.ske第一=朕總選第一

味噌話要ske第一黨，衪就覆人話會拎番個#1位番名古屋，日日都要dem番次口號
4.十年一遇

因為指麻20歲1位登基嘛下個仲唔到朕？十年一遇人材 拿keyword就自己揀既
5.潛力無限
指原Twitter154萬先得個第1
山本Twitter150萬先得個第4
麻友Twitter72萬先得個第2
珠Twitter160K...就有第3
試諗下如果祂twitter將來有156萬人fol既話，咁總選咪加多個零咪有百幾萬票(好似係)，心水清就知邊個潛力大
6.投救世珠=有錢人
拿有D野就貴精不貴多，一直握手頭三，RH又連霸頭三，年年總選猛投，幾乎每個可用錢投既選舉都高順位，紅白11之後揭埋飯唔多但真心勁，動員力財力極高，禾係營運都照推佢啦
7.報仇雪恥

8.催票周邊
松珠直接把自己總選第一的決心寫在周邊衣服上，記得投票未？

9.紅白11
Showroom同fans講
『11位おめでとうって言わないで！それはもう忘れたから。次は総選挙だから！』
咪鬼再恭喜我提起紅白11啦 神早唔記得啦 因為過多排就係總選

10.想送冠軍腰帶俾救世珠
松珠訴說著對摔跤的愛，Number雜誌舉辦的摔跤總選舉我也不知道誰能拿第1名，很有趣呢，48G也有總選舉，為了更加熱鬧，第1……不，或者說比起總選舉第1，我的目標是【冠軍】，想要得到冠軍的腰帶，我已經做好了把冠軍腰帶立刻帶在身上的準備了！

11.功業偉大
松珠:為了能讓48G迎來下一個世代，我不拿第1是不行的，拿了第1登上頂點後，就要帶領SKE，拉SKE一把，在48G裡一天，她的目標永遠是第一名
12.革命の丘

禾珠出到聲革命新世代開啟
13.WE ARE READY!
――ハートも下見も万全ですね。１位になったら…。
——心理準備和預習都做好了，如果得了第1…
講到似俾營運欽定左咁重演13年指原逆襲?
禾珠應該晚晚都練勝利宣言
14.禾珠有獎賞俾救世軍們

同珠珠真情對話72小時
15.苦呀西無左SKE個C 要搶番AKB個C!!!
火田妹企SKE新C發表唔夠三個鐘,禾珠手機MAIL:
最近有MB話要係我到搶走Center沒能苦呀西守唔住Center，但係咁反而令我更加有氣勢
本気で、48グループのセンターに立ちたい！！！
我真係，想企係48GCenter的位置！！！
/【BUBKA (ブブカ) 2017年7月号 】
松井珠理奈「後輩が私に挑戦してこない今のSKEはつまらない」
松井珠理奈：班細既如果不同我挑機既話，依家既SKE就太無趣啦
總選立候補！一統天下 指日可待！文成武德！天下歸心！舍我其誰！雄霸天下！一枝穿雲箭 萬千珠推來相見！

救世珠選拔單曲全入，48G 第一波兼任就有救世珠、扣掉馬路一也幾乎是所有村內全動員的劇她都有主演或關鍵戲分。馬路二演 Center、馬三演信長、馬四馬五又回去演 Center、最新的豆腐摔角敵軍大將也是救世珠。
從馬路須加時代開始到豆腐摔角，AKB 的村內戲哪次少了救世珠的戲分？沒有。
肥秋:珠理奈のめちゃくちゃなSKE愛とか、AKBグループの面白いところは雑多なんだよ/団結力の強いSKEファンが松井珠理奈1人に票を集め初の天下獲りを仕掛けてくる可能性もある

萬年次世代 package
樣，唔突出
身材，唔突出
談吐，得罪人多
跳舞，勁誇張
唱歌，唔敢生唱
演技，0

2017年柒事碌
生日倒數
娘娘con提高娘娘條裙事件
311同女王去聯誼
48single W Centre
染金毛
成人式言論
2專宣傳事件

松井珠理奈歷年豐功偉績
猜拳女王
request hour史上初連霸偉業達成 15-16年
SKE centre 18回
出道以來連續AKB選拔
大top
有專車接送,洗費揮霍
1流藝能事務所所屬
單獨CM
兼任AKB名義TV出演多數（含特番）
2套電視劇（其中一套為女主角）

結果：
生寫真買取價格：200yen
寫真集銷量：3萬
twitter followers：14萬
紅白總選：11位
浴衣祭舞台events：未完賣

衪主宰世上一切真理遍佈這地球

神說：「要有票」，就有了票

成人式我大哂～我玩哂！

通通也是禾珠洗腳婢 OK?

祂為了一個信念降生於凡間

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.典解呢個post咁都推到去(9)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!
4.救世珠做過最好笑既野係咩？
日日話#1，生日十連倒數逐個畢業top 倒貼，每個post都置頂，正日個日再retweet
5.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!
6.我真心唔明典解救世珠呢期hit到咁囉?
其實未有紅白第11位之前，根本冇乜人理救世珠，SKE一直自我收皮緊，冇人睇冇人討論，救世珠自己消耗SKE根本wfc，紅白11呢個引爆點，一次過引爆好多以往濕碎野，強推之恥，營運放縱，點火撩人，夜遊黑歷史全部比人挖晒出黎
7.典解祂同同人合照一係要咀人一係貼唒面?
禾珠是吻魔!
8.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，推得好勁既4-7D2-8期，都係出唔到lead住全團未來既MB身上，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
9.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
10.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
11.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
12.其實呢到主要討論咩多？
上五個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多
13.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。
14.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁
15.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦
16.BTW 個TEMPLATE洗唔洗咁撚長?
姐呢D叫細心囉OK?金鋼棒有錯請講，我不知幾想DEL左去TIM

(救世珠雜聞)
十年一遇
1.松井珠理奈@JURINA38G
わたしは、疲れたことがない10年に1人の逸材ですからね\
禾先唔會覺得攰因為禾係10年一遇既人才呢
2.SKE48，去年爆畢業潮震驚粉絲，先後共18位成員畢業退團；
松村香織表示目前領得多於36000日圓，SKE48其他成員的低薪情況跟她差不多。她還透露引起成員不滿的另一主因，是SKE48王牌成員松井珠理奈的高規格差別待遇；松井11歲入團被製作人秋元康讚譽為「10年一遇的逸才」，處處受呵護，如：其他成員搭巴士她卻搭新幹線，出入有專車接送等。去年成員接連求去，與差別待遇難脫關係。
幾有道理既比喻
3.救世珠長期係省城賺大獎錢既人突然話要返鄕下為條村出力，村民拎曬啲資源出嚟同佢慶祝歡迎左幾日，跟住佢又拍拍蘿柚返出城繼續賺佢既大錢
呢D叫上進心OK?
4.珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，
或者比賽中從舉手說想當隊長的那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。
珠理奈的價值觀，「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」
5.松井珠理奈「目標にしてる女優さんは綾瀬はるかさんと新垣結衣さん。女優としてのライバルは吉岡里帆ちゃんです」目標係做到結衣bb/大波遙咁既女優做女優既對手係吉岡里帆

不甘心
6.「確實如此呢。SKE48的Center也是從『12月袋鼠』開始換成了（北川）綾巴和宮前（杏実）。」「因為自己心中有著六年來一路守護過來的東西...... 果然會不甘心呢。但是我喜歡SKE48，為了SKE48的未來考慮，也知道「我在這個時候要退後一步才行」…… 但是如果讓我說「沒有不甘心」，那就是在騙人了。果然還是很不甘心，甚至哭了。『12月袋鼠』的第一句，雖然是我和玲奈醬和綾巴和宮前四個人一起唱的，但是那個時候飯的Call大部分喊的都是綾巴和宮前的名字。這個也讓我很不甘心呢」
真 民主!

7.ske 新番 由飯投票mc助理 古火田同川頁田拎左一二位 就有mc權
但救世珠第4定5都係可以照座正中間一排 勁呀
四貼麻友?
8.麻友生日救世珠不斷tag 麻友諗住炒所謂cp 吸票結果被麻友無視

到左31號總選舉截報名個日阿彩同柏木話唔玩而麻友就話最後一屆參選
結果救世珠tag 左阿彩同柏木(原本冇follow 佢兩個) 但特突唔tag 麻友

題外話:上年指麻珠上ann麻友暗串松鼠飯拖拖拉拉成五年 串佢同救世珠除左松鼠之外就冇野好講
捱多幾年你就係第一ADDOIL
9.AKB 主打單曲的入圍次數前十名（2017.3.30 時間點）
第二名：41次＞渡辺麻友（三期）
第四名：39次＞柏木由紀（三期）
第五名：38次＞峯岸みなみ（一期）
第六名：36次＞松井珠理奈（SKE 一期)
第十名：31次＞指原莉乃（五期）
NMB ace 山本彩到目前為止入圍本家選拔次數 23 次；HKT宮協 15 次
資源吸濕器?
10.松井:當時的我逼迫自己完成被交代的任務。我告誡著自己，藉由讓自己受到矚目，也能讓團體本身受到矚目」，首先想讓自己成為通往SKE的入口。
掩蓋曬成個團體既其他成員?資源黑洞咁吸晒其他人點受到矚目呀?吸完都冇人氣?黑人問號???
要不是救世珠

食唒center資源>營運唔放手>見其他MB突少少個頭出黎>禁返你落去>loop到畢業

鄰國有句名言：站位不算資源
禾珠就是akb的

過去 現在 與 未來!

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

金鋼棒太長，快啲推到page2

救世軍召集

珠鋼棒又長咗 #3長到要分開出

留名
推到#11
禾珠勁到癲

新po留名

第十一個了...

#11
好多1呀

屌你長撚到

推到第二頁

推推

小珠已夠票，大家請 all-on NGT

勁 開到第11個

cls個temp

我覺得好似入咗邪教

完全唔知長到咁

#3預覽load到彈app

推極都唔過第二頁

有冇人睇咗AKBINGO長久玲奈扮PRR
拉幕個下，我有一秒以為prr復活

咁都去到11個post

禾珠成日加料

黎明

番去睇下先 有無cap圖睇下

禾珠

唔似。。。

就咁睇圖唔似，睇片有一下我嚇咗跳

唔似....

表情唔夠西

永遠壓力個陣prr好似未開始西

麻友應援本部已經百二萬

六彈加埋

松井珠理奈：私の“願いごと”は2つあります。まずはSKE48が第一党（上位80名の中で、ランクインメンバー数が全48グループの中で最多）になること。もうひとつは個人として昨年の3位から1位になることです。指原(莉乃)さんと(渡辺)麻友さんが初めて1位になったのは20歳のときだったそうです。私も今年で20歳。偉大な先輩に続きたいと思います
我的願望有兩個，首先是SKE在總選舉裡取得第一黨，其次是我個人想從去年的第3名變成第1名。指原和渡邊第一次拿第1都是在20歲的時候，我今年也20歲了。想跟在偉大的前輩的身後，接著她們拿第1.

又黎

我而家幻想緊SKE新單會係咩水著
如果全員統一橙色(SKE色+芒果色)咁就正

係 嗰一幕個feel似露露

嚇到我差啲叫出聲

我淨係諗起心理時鐘

空有願望

冇睇12hrs又爆post

又一城

前幾日係咪有post po新相影佢地一齊左

留名

講真，橙色係我最討厭嘅顏色

姐係廿歲就一定要拎到架???

加埋貼吧
有百五萬

唔走數再講

走左攞第一唔會理
不過如果攞唔到第一呢就

我覺得已經誠信破產當住條數不存在先

終於推到神聖嘅#11

留言支持

fat fat 啦又落格

禾miru 搶左禾珠個CM 會唔會報復

敵軍咩情況

新post留名

快啲總選

新po留明

睇相唔似wo....PRR個全盛時期, 立即開片睇下先

Good

露露真係超正

#11 留名

好掛住好掛住好掛住

個造型師成日整蠱佢，無啦啦整個空氣流海金毛

一啲都唔似,千祈唔好諗住用長久玲奈做代用品

露露是完美的

原來我改果個 公平咩 潮文 變左開po template

呢集咩黎 返工冇追

尋晚冰狗 神七衣裝排名

靠北秋肥 好似開始反珠囉

新花生

果然革命要有人開第一槍

食花生

其實喺幫緊禾珠刷知名度

今集ann成班都顛

好似黑白語錄啲圖

【第5回レコメン！女性アイドル顔だけ総選挙 速報】
20位 白間美瑠（NMB48／AKB48）
19位 渡邉理佐（欅坂46）
18位 長濱ねる（欅坂46）
17位 生田絵梨花（乃木坂46）
16位 松村沙友理（乃木坂46）
15位 渡辺梨加（欅坂46）
14位 松村香織（SKE48）
13位 太田夢莉（NMB48）
12位 鎌田菜月（SKE48）
11位 菅井友香（欅坂46）
10位 齋藤飛鳥（乃木坂46）
9位 堀未央奈（乃木坂46）
8位 相楽伊織（乃木坂46）
7位 西野七瀬（乃木坂46）
6位 渡辺麻友（AKB48）
5位 横山由依（AKB48）
4位 山本彩（NMB48）
3位 佐々木琴子（乃木坂46）
2位 松井珠理奈（SKE48）
1位 白石麻衣(乃木坂46)

悔しい

唔撚係呀

似層相識

唔撚係呀 珠第2都算
BBQ呢D 都上到榜

黑人問號

邊個放呢個Post上靠北肥秋架
搞到宜家個個都嚟黑禾珠

Btw恭喜#11

BBQ年年都上榜架
係啲㗎仔嘅惡趣味

係就推呢兩個上頭二啦

屌你救世珠第二？

記得bbq有年第五

村外人9投啫，認真你就輸了

Bbq都係呢個榜常客 同埋你珠只係輸比白石

為大家送上精彩戰況

驚世觀點

你班人講乜野？

我地救世軍係最團結
要守護小珠大牙肉笑容

可惜班黑子

珠珠好可憐

啲台仔台妹谷谷埋埋一次過爆
有交嗌

懷疑呢度有救世軍上去撑場

最衰都係呢個post

珠鋼棒已經夠長 完啦 好嗎

嚇死人咩

珠推：閱
果然飯隨偶像 都唔肯面對現實

正係cop 連登489打啲野算ja
其實不如分番開個禾珠懶人包(新人必睇)同簡潔版開post template
我真係執tem到識背。。。

喺twitter度又悔しい
呢d情況下明明正確答案係多謝大家支持
再進取d就係我會更努力去拎第一
苦你老母啊

喺惜しい先啱
都一樣啦
不過今次佢惜しい完醒起多謝人投票
唔知係唔係關公做緊野

佢想過白石真係傻撚左
佢跟本連個榜都唔應該入

松井珠算唔算係
「窮得只有錢(總選)」嘅最佳代表

陰公俾台仔黑到一棟都冇

白麻真係好屈機

睇得出你對禾珠嘅執著

佢老了

可能下次你老婆山田壽勾拎第一呢

肯定有
邊個做既好快D人少少認左佢啦喎

好奇琴子會有第三

想過白麻？天大的笑話

有第二真係好怪

家陣琴子唔靚咩

松井珠起碼去握手呀
白石呢

就係估唔到咁多人識貨

其實係有人刷票

今年肥秋有邊首數字團作品好聽？

等緊櫸

靠北肥秋做乜鬼呢排又高質左咁多
係咪呢度d巴打拉大隊去教育佢地

新飯一問
總選入場飛係點入手
真心想去……

你不如諗下個日去到住邊先再諗點買飛

我驚到時落雨你蝕撚到仆直喎

而家俾你入手到飛都冇地方住 除非唔住那霸

利申: 有飛，有地方住

瞓醒教見到咁激烈

五雷轟頂

但飛一早預購唒？
地方就有既，所以唔洗點煩

之前好似話Lawson有得賣飛(好似係)，唔知而家有冇

Family mart先啱

早知早D問
前幾日重係日本
是咪已經冇機會入手

成日覺得總選live好辛苦
又落雨又坐勁耐
尤其是我唔識日文
寧願留係屋企望mon好過

六月飛霜呀

唔識日文多mc位會好難受

珠登唔到頂先六月飛霜，禾珠有冤情，要再選過

唔知抽埋未
仲有黃牛既 上twitter收

6月沖繩真係咪撚搞鳩我
一陣要落住雨咁睇真係無謂

如果可以見證禾珠登基，落住雨睇都值

喺時侯考驗大家對禾珠嘅愛

只剩總選這塊遮羞布而已

訓街啦 之前去同fd睇到最後趕唔到尾班車去左唱通頂k朝早見到有人jr站出面攤屍咁

NGT新單

新潟果次真係見到冇房立即唔去

你睇我幾愛佢，涼冷氣睇

唔知愈搞愈遠做乜 係東京附近橫檳個啲咪算
btw 之前未出地點之前 勁多人9估今年係神户搞 點知

考驗大家嘅愛

上次jr有加班車出東京
等睇今次有peach出加班機出東京大阪

私人野
想問下有冇人611或者727係東京 又冇預定活動做

跪求黎睇一場live 幫我排買d野 門票錢我出

如果有 請PM我 真係無言感激

個榜有鎌田菜月

今年幾多號搞？17？

係17

請見證珠登基

特登呢日唔交更食花生

新飯想問
有冇得直播同埋其實有咩睇

有廣告睇

有直播
有咩睇你都問得出 入得呢個post唔睇珠珠睇邊個

中午睇con
晏少少睇選舉開場
6點之後睇廣告

救世珠！啪啪啪！
第一！啪啪啪！

瀨户內之聲
48單、米單、櫸就見仁見智

btw見到有人撐珠話佢一直以黎好多貢獻,黑子選擇性睇唔到
其實"貢獻"左d乜?
9人同時卒業壯舉 玲奈走左之後既每況愈下

欺詐月

我都想知

stu 個隻我覺得個MV 一流
隻歌算不過不失

不過成個STU 俾人個感覺好舒服

地元歌 差極有個譜

拍到成個旅遊特輯

白麻唔係第一呢個榜根本冇公信力
不過禾珠第二又何嘗會有

呢句真係好精警
值得入金剛棒

那霸同成田有時間限制 冇得加

富士

咁講啦，佢對SKE（或者係aks營運）既貢獻就係割左好多腎。
握手會，投票，果啲要錢既都賣得唔錯。呢啲營運有數據睇既，相信肥秋要攬佢，佢交唔到呢啲數都攬唔實既。

至於你話對SKE成員既貢獻就未諗到

我好記得架，前田敦子返嚟上台獻花，佢去緊廣告

肥秋有講過佢依家識得又熟既48成員得櫻花同松井珠

舊年有進步架啦唔係亂9咁入廣告，前年真係災難，一有感言就去廣告

上年定前年，宣布彩姐個陣，彩姐上緊台，佢就cut咗去賣廣告
講到一半先至播返發言

其實我寧願佢將個畫面cut開佢
下面賣廣告出字出圖
其餘正常播發言，一家便宜兩家著

NGT, 48th, 乃，欅單都好聽

48th其實完美，除咗禾珠

電視台係唔可以喺節目入面播廣告(日本應該都係咁) 所以一定唔會咁做

利申: 某電視台員工

原來如此，我見台灣中國都可以

就算得，我諗d客都唔想自己個廣告佔得半個畫面

宣傳

2017年6月8日(木)
開演：18:15～
「ただいま 恋愛中」公演 大島涼花 卒業公演

出演メンバー

大島涼花・加藤玲奈・木崎ゆりあ・後藤萌咲・竹内美宥・達家真姫宝・田名部生来・福岡聖菜・馬嘉伶・伊豆田莉奈・岩立沙穂・岡田彩花・北澤早紀・村山彩希・西川怜・山邊歩夢

你個名又畢業 慘 727生日不過都應該滯港 可以既自己去啦 諗下辦法

利申先:469
白麻今年寫真賣20萬本破晒記錄
仲要翻印左n次
救世珠本寫真先賣得3萬仲諗住爬白麻頭

剩係ske都大把人靚過救世珠

白麻真係好撚靚

利申，有買寫真

第5回 女性アイドル顔だけ総選挙 結果

1位：白石麻衣（乃木坂46）
2位：松井珠理奈（SKE48）
3位：佐々木琴子（乃木坂46）
4位：山本彩（NMB48）
5位：横山由依（AKB48）
6位：渡辺麻友（AKB48）
7位：西野七瀬（乃木坂46）
8位：相楽伊織（乃木坂46）
9位：堀未央奈（乃木坂46）
10位：齋藤飛鳥（乃木坂46）
11位：菅井友香（欅坂46）
12位：鎌田菜月（SKE48）
13位：太田夢莉（NMB48）
14位：松村香織（SKE48）
15位：渡辺梨加（欅坂46）
16位：松村沙友理（乃木坂46）
17位：生田絵梨花（乃木坂46）
18位：長濱ねる（欅坂46）
19位：渡邉理佐（欅坂46）
20位：白間美瑠（NMB48／AKB48）

原來貼左 sor

我夠膽講SKE果幾個D2都係超絕綺麗美少女

Agger
maya

D2真係執得靚

一隊一個靚女

嶺奈 愛理 茉椰都好正

問題係除左茉椰其餘兩個都放置

嶺奈家下人氣好高..相反愛理d人仲停係以前印象好少人 明明家下神對應
利伸2專兩個都有推

有抽

原來可以咁玩 長知識了

救世珠除左爭第一，人生重有乜意義？

邊個話我唔去

我要課多幾張車奇呀 2場我都係到

打救48G

而家愛理對應正
利申今年見過3次都好好

一本名古屋

話明救世嘛

器官買賣

成日都覺得愛理好似顏卓靈

除咗有爆牙外邊忽似

3首都係優叔/tk 涼花始終都係想入tk

FM: AKB48-Taiwan Clubs

現時AKB48 Team A,K,B,4隊長,副隊長:
A 隊長: 横山由依, 副隊長:暫時沒有
K 隊長: 峯岸みなみ,副隊長:島田晴香 (將於9月畢業)
B 隊長木﨑ゆりあ (即將畢業), 副隊長:大島涼花 (今日畢業)
4 隊長: 高橋朱里, 副隊長:岡田奈々

點解好似除咗TEAM 4
其他TEAM 都好似冇咩人咁
而家真係冇人可以上位做隊長??

lead得住細嘅，又管唔住大嘅，好似係

睇錯白間

咁白間都一定靚過救世珠

救世珠細個都尚好，呢一兩年急轉直下

白間幾時先有寫真集

木崎返SKE 搞畢業公演

早年不器用太陽時已經嚇親人
非洲哨牙咁

營運專推d飯意向相反既，心灰意冷畢晒業

諗起已經叔叔不行了

松岡花台好滾動
踩咗四、五個鐘終於到終點

請問咩事

其實白間財團個傳聞點嚟??
佢真係有錢女出身??

佢好似post過自己屋企，住豪宅
之後del咗相

睇佢家姐未未道前d mv就知係成隊crew咁去拍

話佢屋企開銀行 但出處就唔清楚

下晝開始出發

沿途風景

最後兩分鐘到達

睇怕佢要深夜先返到屋企

2shot過一色，係靚不過仲好重小朋友味同佢身高唔匹配
菅原舊年2shot過感覺仲靚d但依家仲係傻下傻下咁
水野就唔計佢當選個苦笑，最初既握手反應差到一點幾乎趕走哂d飯

好平淡 花都無紮

等睇下星期真子生誕是否公布畢業

點會呀，啱啱簽咗事務所

人生贏家

簽咗就畢業 咪啱早啲出去
好過仲留係AKB
成個救世珠做人辦

木﨑ゆりあ‏ @yuriaaa_peace

そして私の卒業公演の日程が決まりました！！

9月28日SKE48劇場「制服の芽公演」
9月30日AKB48劇場「卒業公演」

きっとみんなが入れる訳じゃないけど、入れる方も入れない方もみんなが集まれてみんなが笑顔になれるそんな2日間になりますように…😭💓

但有人話有事務所等於保入選拔
係都捱多幾單先啦

兩場畢業公演

珠畢業會唔會返akb搞公演

珠畢業48G可能執笠

偽命題 珠會與akb一齊死

佢冇靠屋企人囉

残酷な観客達

邊個嫁到俾佢就人生贏家

有送相簿呀 13期同team b都

已入贅

係，應該趕走唔少
2年前曾經俾佢鹽到想唔再抽
上年諗住試多次，點知又ok
今年真係好左好多
佢Blog都有講過 知道自己之前問題係邊

咁抽到入ske都好難唔苦笑

愛知出身去draft 好易俾ske抽到喎

我做佢隻狗都濟呀

比其他團D2，SKE既算係咁你睇下本家同難波同期既待遇

SKE 果時三個隊長好似有夾過要一齊搶佢。邊隊冇所謂、總之要搶黎SKE ，唔記得邊度睇過。

傳說白間家位於琵琶湖畔別墅
與木下春奈合影
後面遊艇有唔知幾多隻是白間家的

白間家座駕

傳說值幾千萬yen既車

一單銷量冠軍請晒所有人去酒店開P

住邊? 成個大阪我住晒啦

遊艇唔係舊登仔9up咩

唔通我屋企有幾多遊艇要話你知咩

有冇禾珠個陣生日十連cap圖睇下, 搵唔返

上動物吧/禾珠 twitter 睇
有無人有cap

miru呢個時期好cute 齊陰馬騮

笑咗

覺得玲奈7 ig啲相靚到chin sin save左勁多
但典解前幾日剪短

懂不懂規矩

有曬畫面

四個鬼佬.jpg

有錢人嘅生活就係咁
買嘢唔使睇價錢
利申：我係同路人

白間

白間所有內衣著三次就丟
同場楓子話自己有d小學定中學著到依家
唔記得邊集ANN

原來咁多人未知白間是真點有錢女

2:43開始

安娘既舞技真係成個48g排頭幾

Bbq呢啲固定鏡頭先睇得清楚

每星期都升cup

成日都做驚喜嘉賓
但冇人想見到你

佢細佬先係人生贏家
日日都有得睇家姐剝光豬

可惜肥仔推miru

講緊miru細佬喎

miru好似講過 買完d性感內衣褲
第一時間會著比爸爸同細佬睇

以為你講楓子細佬

miru細佬鐘意008
正常都唔會推家姐

係直接推倒家姐

貴團家庭成員真淫亂

其實投完票未
結果係點

好似總選前1/2日先完

16號 下星期五 日本時間1500截止
結果係點唔重要 最緊要有花生食

有無人認唔到係邊個

末期癌症病人咁嘅款

我估係前田
如果唔係就唔知

啲樣

正

無上一排
竟然咁多人FF我老婆白間

又9up

世界大戰 Can you feel？

一直冇留意ske唔知有個咁靚嘅人
氣質成個華姐咁款

佢好似簽左大事務所
真正既原石始終都會發光

有冇人知道以前k2係咪好唔和諧
好似話秦同鳥不和？

痴線，好charm成個華姐咁

哇

好似fans /後台化妝師 想同華姐冠軍合照咁樣

LM
以前睇ske最鐘意啲mb係唒原k2

然後miru俾老豆鬧著返衫

嘩屌

白間：我買咗件好性感嘅泳衣

呢啲叫練滿level 出新手村
以佢能力一定可以有發展

大個識打扮
以前露額頭果時

呢幾日睇翻玲奈兼任乃團果時d節目
點解玲奈可以咁好人
個個乃團成員都好尊敬同鍾意佢
真心唔明點解要被人騎住....

Miru做家姐，一日24小時點過？

Miru 做家姐，咁即係有錢仔，有錢做乜都得啦

對唔住我家二小姐有啲變態

SKE抵死 ，玲奈走左後銷量由50萬以上跌到20萬

由從SKE玩走玲奈之後我立即棄推SKE到依家，連10個MB名都唔識

大小姐先正

我仲未買

我有兩隻都係寫左我個名

你狙我車奇，我狙你CD

咩叫批死

咩叫抵死

掛對唔住 我心邪

SKE玩走玲奈，一條友孤伶伶上電台

邊個同你講話SKE玩走玲奈？

想問下佢今次選唔到1 係咪就可以收皮了?

玩唔玩走都好，大top畢業要佢一條友上電台，好可憐囉

明年再戰

仲有5年,我敢講2020前都仲會係度

你肯定係ske玩走玲奈？玲奈係豐田個兩日講過d乜我家下仲記得 再加上之前ske出2專玲奈特登twitter 叫做左469個d人改過自新要支持返ske 如果被逼走會咁？唔該搞清楚發生咩事先講啦好嗎？

大top畢業就一定要成村人上？

通常都係

咁岩既我都係

又有得嘈

反正

玲奈>>>>>>>>>>>>>>>珠理奈

走咗咪幾好，拍咗好多高汁劇同電影
100万我集集都有追
好過留意永遠做呀二

舉個例子聽下
如果SKE營運咁有能力叫得到東sport寫文就唔駛咁濕鳩啦

又有得嘈

反正

玲奈>>>>>>>>>>>>>>>珠理奈

走咗咪幾好，拍咗好多高汁劇同電影
100万我集集都有追
好過留低永遠做呀二

我都覺得玲奈走得遲
女優24歲先起步真係遲左

個時珠推講到玲奈係八婆係衰人

你可以話湯淺佢地濕鳩/廢柴，但話佢地抵死就好難認同

玲奈好明顯係俾更高層既人事決定左既，叫得郁報紙爆料既，本家都未必得啦

ok

早啲走仲好

立即懷念玲奈返聽 "枯葉station"

玲奈係ske出二專既時候仲快過珠係twitter 宣傳，如果係畀「SKE」營運玩走既就無乜可能，而營運點傻既都知佢個價值

前田ver？

又多個位黑珠

成班人去開party?

玲奈，原汁原味

臨走前好friend(突然間)

其實當時都冇乜好場地宣告，
係公演/ showroom /sns又唔啱佢ace身份，
係公開節目（紅白ms果類）又唔符合佢個性。
自家演唱會果時又好似冇。

攬住玲奈喊哂口架(突然間)

佢對玲奈既感情就未必係假既，只係玲奈好明顯對佢就只係一般同事（甚至係唔多鐘意既同事

你咁講法，佢對元神7感情都係真，生日先至狂倒數

梳打同石田
KII

講黎聽下

呢樣真心係今年48G最好笑既野

頭先Ｍステ又係俾指原講晒
悔しい

誠實將棋真係好仆街
扮曬小朋友就可以講

佢係得畢業先同人fd

因為對自己冇威脅

得畢業先有嘅臨時fd

我覺得真那應該都好快走
選拔out
速報out

ske初心

完全無視大ACE

指原同麻友畢埋業真係典算

佢今晚實又嚟料

手越條八婆仲笑得咁開心

好過份啊！！！禾珠一定哭死

指麻之爭都冇個總選wfc
所以一直覺得救世珠今年冇第一就冇機會㗎啦

苦呀西

柏木開showroom

之前都有開過

小畑twitter出第一個post 個follow數由3000幾個鐘變7600

又冇野講

禾珠同手越夫人關係好得很
珠推之前仲因為玲奈單野黑9手越
#手越珠 #cp票

不甘心

禾珠速報第二冇人理
不甘心

櫻花連咪都冇

速報第二冇人理
上Music station冇野講
SKE新單冇得做C

全世界都夾埋陷害禾珠

雖然知左好耐，但係禾珠個樣真係好老

柏木同所有member都夾得埋架啦
出名易話圍
再次証明禾珠係周圍痴人合照想搏關注
N年唔同後輩影一次

以呢個趨勢黎睇 應該過多兩日就會r埋阿彩一份

唔奇丫

珠飯好慘
賣哂器官推到第2被人搶哂風頭 仲要冇人理佢
都唔知咁博命為乜 完全唔值得 死谷爛谷最後都係冇人理救世珠

完全認同
佢愛的人永遠只有自己
以前ske有個水上運動會又係輸左屈鳩人出矛招
搞到重賽要造到佢贏 對手仲要向佢道歉

其實我想問SKE啲人點睇佢

柏木由紀總選預測
ゆきりん選挙予想

１、さしこ 指原
２、珠理奈
３、まゆ 麻友
４、さくら 櫻
５、おぎゆか 荻野由佳

咁俾面

覺得大lemon 12~15名

求其入到圈內已經開心死佢

5.5萬已近頭10

荻野
希望真係唔係bug

曾經有好多人問過前敦畢業AKB點算 咪又係生勾勾

有人走就自然會有人上位架啦，驚乜9

咪係，依家奈奈 美音 果批咪幾好
可能村外人唔識，但村內飯一定搵到自己like既推

頂多咪沉兩三年，之後又爆返啲新人上嚟
其實akb仲有好多好人材
只係企洗腳婢嘅位置，村外留意唔到

搵唔到

yes 我櫻你都棄左

吔屎啦你‼️

x2。。。

乜咁早呀

兩年前既今日

雖然而家好似撈得好掂

櫻花好重要

不過

我個名都好重要
唔敢再傲嬌差d傲撚死左佢

你已經傲死左。。。

佢做戲唔差 個時激辣
珠都好戲 成日話要做center
成個傻9咁

起碼仲留係事務所

諗唔明你地點解成日都要傲嬌。。。

貼下禾珠家姐先

你還有禾珠呀

agger

泉泉 るーちゃん 禾ゆきなb

無傲嬌 只係事實唔怕講

hi神推ktmn

仲有神推miru

清有無投一兩票支持下家姐

你都唔差呀 神推yuiyui

我好失敗
到而家仲未認得哂所有8期生

依家努力認人都未遲

唉今年難d 屋企突然有事冇咁多錢 自己名本身預100票 家下應該都係得60到..不過我下年一定會投你家姐 佢應該唔會咁快走掛 今年你加油家姐靠你

g黎

單腳mon po 快到

之前見到日本仔好似集到5千票想衝速報，但投唔切

心諗如果21單投票前出碟，對家姐提升知名度可能有幫助，話唔定搏大霧入到圈內都未定

家姐我都唔投得好多 盡力啦

家姐格離係邊個幾靚

不了 睇禾prr就夠

禾珠井上瑠夏

件人樣衫唔單只肥既著會出事
連件衫本身巢都瀨哂野

prr係屬於我囉

有無圖參考

你買完放到巢哂？

姐夫你好

唔係我 邊敢買

我影相有聲

AKB48総選挙LINEスタンプ売上速報発表。1番売れたスタンプは･･･!?

6月1日（木）のLINEスタンプ発売日から6月8日（木）までの間で、最も売れた『AKB48 選抜総選挙がんばるぞ!スタンプ』は一体どれだったのでしょうか！？

最も売れた『AKB48 選抜総選挙がんばるぞ!』スタンプは、5月31日（水）に発表された速報順位で第1位だった荻野由佳（NGT48）のスタンプがあるVol.2でした！

続く第2位は、速報順位第2位の松井珠理奈（SKE48）のスタンプがあるVol.1。

速報順位3位の指原莉乃（HKT48）、速報順位4位の渡辺麻友（AKB48）のスタンプがあるVol.14は、スタンプ売上も第3位でした。

1位 荻野
2位 珠理奈
3位 指原、渡辺

苦呀西

好串

日本機

得不到第一

救世珠幾時咁有自知之明

你睇佢mail同twitter講乜好過

呢樣野真係好弔詭
點解媒體訪問講既野同個人twitter/手機blog咁唔同

有咩問題

得罪講句 人地手機blog冇諗過你地會傳黎傳去架喎

下冇家呢度要黑就黑 話知你手機mail 定私底同老母朋友講既野 總知你珠就係錯 就係一切罪惡既源頭 48步向滅亡既禍根

啱啱先發現原來ngt有個宮島亞彌又幾正咁喎

我覺得菅原 りこ都唔錯

雜誌訪問有曬經理人係身邊基本上無可能講錯嘢既

俾佢握一下會唔會手都斷埋

講錯咗都唔比你登啦

有無人知下個禮拜選舉邊到有直播睇
B台有無

富士台睇廣告
又或者上大陸網有直播

真珠推

完全唔覺。。。

靚到呢

ngt

河西

你下星期再上黎望望

好

你地先係真珠推
一直以來辛苦了

手機mail唔想比人傳比人睇
咁不如開個私人ig Twitter自己寫比自己睇

禾珠又諗住開showroom直播訓教?

一向mail都係for自己飯睇
你第一日睇48?

要谷票呀青

個個周圍傳仲有人訂mail睇 呢d係要俾月費訂家..

就算唔講錢既問題
飯之間都不成文規矩唔好周圍傳
mb亦有講過唔好外傳

明顯啦

咁就要怪珠推流出嚟囉

救世軍向世人宣教有咩問題

你問上一頁啲人

呢個真
雖然只係324yen但唔代表可以周圍傳

痴撚線黑還黑 唔好連基本道德都冇先得架

咁呢到洗唔洗有共識禁番唔好傳48g mb 手機mail
不過呢到啲料九成九都係755 twitter 雜誌個啲所以禾珠份人好真 人前人後都#1
btw 係呢個post唔只禾珠 其他mb手機mail我都見有人post過

問題唔係自於傳緊邊個既手機mail 而係本來人地唔係俾你免費睇 你睇完仲要大大聲話唔想俾人睇唔好出囉

即係上網dl戲睇咁 你會唔會睇完同人講 唔想有bt就咪撚出碟出戲啦 你出就預左有人睇架啦

第一句好似有d問題

其實傳e個行為本身都有問題 邊個都好 只不過係因為海外難以申請mail先會有e種飯自己既約定俗成覺得咁樣傳係冇問題

係2ch個d地方你直接貼出黎都係會俾人屌

又係嗰啲
明明樣嘢係收費
然後自己開外掛令到佢免費
之後屌人點解要收費
雖然我都係得益者

係對mb既愛呀 哈利

3個顛婆個NICO 熟肉

追返post發現有大戰

雜誌訪問同手機mail內容唔同唔出奇，一個對外客套說話，一個對內向飯表達；

咁手機mail又真係唔係預你公開傳 ，華人地區譯本作出分享都係想飯認識成員多啲；

用人地私下向飯講嘅野再拎出黎評論又唔係太好，睇完食完花生咪算

39.5KG既握力係咩概念

唔記得貼相

手都捏碎

快點握碎我

我以前中學握都好似冇咁勁

男仔都係~40kg ja wor

不過佢而家個頭真係幾趕客

都係咁靚囉

邊個嚟
同埋部機係咪壞咗

作為佢既推
我開始接受左佢個頭

不了

俾佢打一拳會唔會死

高塚夏生

棄推狗...

打我

其實08間唔中都會搞衰個蔭，上一次係畀狗咬既斜蔭

類似係呢個時期

得罪髮型師

香港mk妹頭

你地覺得係珠推貼出黎？
大把hater特登訂啲自己黑既mb
留意佢地講咩拎黎黑啦
仲有訂mail個陣就聲明話唔可以公開出去
係貼吧個啲一直做埋啲違規野咋
mail不嬲都係比飯睇既野黎

佢個顏經得起呢D風浪既

其實都仲好可愛 無計顏值太高

Mogi破左08個紀錄
40.5KG

係你地講出黎先得家ja 我一講呢d個個都應該知既道理 就會被某d會然又話我你珠死忠又出黎幫佢講說話家啦

平時擔開泥架

又叫我？

好彩我長期認唔到人名，唔知你係邊個

印象中仲有其他48G成員整過呢個陰

咁貼吧班人貼出嚟係想翻譯比中國飯睇架嘛
又係珠黑嘅錯

我無話你唔可以拎黎黑喎

本身貼mail出黎件事就係錯

咁所以我咪就係講緊珠推貼出嚟錯囉
不過又話係珠黑流出嚟

btw你點睇ig fb櫻花啲page成日貼手機mail
我有睇，成日覺得佢寫得好hea

無睇過 我自己有訂

就出坑啦你

真
聽講會然長濱ねる同古畑奈和去左46唔返黎

46不了

去完48一星期就屈我

泉泉唔復出我就唔去46了

469就469啦 扮乜

棄左臭ru

今舖我撐你呀
連我楓都想棄呀佢

出就出哂啦仲留係46做咩

一生推禾楓呀

又扮野 明明話不了

仲有6日到底禾珠登唔登到基

松井珠理奈得罪你地咩？
利申投左麻友

青你唔好再遲D先出黎

改topic叫珠推討論區

呢度不嬲個個珠推

返工忙到46都無時間睇丫大佬

無聊睇緊學園4 prr真係好靚
同埋第一集有奈奈長髮真係好似男扮女

遲啲得閒睇2睇下珠先

巴打識貨

Prr呢集個造型真係好正

ok la
2>>>>>>>>>>>>1=4>5>>>>>>>>>>6

我覺得馬路2係最好睇一集

PRR換左咁多髮型
我覺得最靚既髮型都係學園4果排

我覺得永遠壓力係最靚最可愛

經常睇吉朱ig都會一眼望成係娘娘

2睇橫山

救世珠與衪的洗腳婢討論區

岩呀

京八橋

5 完全垃圾，編劇on L 9

PRR 髪型同髮色又真係成日變既
2012-2013 黑中長掂肩

2014 啡頭公仔麵

2015打後係成日轉

唉

睇激辣同澀谷仲有大島funsun

馬路2真係好睇

Paru 都有 果時好甜

一開始睇到套野咁電影feel, 製作又好認真咁，以為神劇
點估到d劇情慘不忍睹 最後仲陷家死哂大結局

得禾珠冇死

睇激辣睇到想喊
玲奈做得好好

電影feel 被佢呃左

拍攝手法好好，劇本痴9線，一集一件越睇越唔對路

6又返生去做 ，我覺得好似比人玩既感覺

你去驗一驗眼先好喎 睇對 都分到

吉朱MK妹

到中間迷路彩死左我就飛住睇

第二個平行時空

頭幾集幾緊張
知道全部人鳩死之後當我無講過

馬路2最好睇+1
激辣做得好，劇情又唔似1同4咁公式

睇馬2入坑
所以睇陪酒真係得啖笑

我真係當笑片睇

陪酒跟本就係笑片嚟

豆腐多集數，故事慢慢講，反而幾唔錯

其實除咗救世珠個PART
其他故事都唔錯

針對禾珠

我睇劇睇得好入迷個種人
睇馬2，玲奈被刺個陣我有睇到喊
咁當然個陣我得中二

第二季先係戲肉
D比賽都真係幾好睇
但成個第一季都冇內容可言
不過結局就估到晒架啦

大部分肥秋啲劇嘅劇情都會虎頭蛇尾
得馬路123的結局冇爛尾

4個結局都唔錯既

支持ching唔公開比人睇呀

nmb 008

哲學家

哲學家008
為人之餘又可以為己
相反⋯⋯

禾珠人生充滿悔しい

禾珠原來胸懷大痣

年年目指1位仲唔大志?

有冇人買左佢本哲學書

成為某個第一名， 要是沒有可以一起分享喜悅的夥伴在， 還不是一場空嗎

係咪官方角色認定一定要佢嗌悔し

珠: 我呢條命叫 一將功成萬骨枯

人地以不死身姿態去為喇叭叭報仇

日日都見中井りか長開showroom其實NGT係咪真係無咩JOB做?

hkt啲陳偉霆衰極都有lesson上下
我就真係唔係幾明點解可以咁得閒

應該係
中井叫做團內top都咁得閒，可想而知

剩係做sr 做到個速報第一都夠啦
佢地啲sr多唔多人扔塔

總選期間好似暫停扔塔，好似係

平時目測好似唔多

其實mb平時有咩做 除左溫仔

後生個堆其實好多都返學

中井開少半日又俾人放

想睇，但唔識日文

今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

九唔搭八

潛台詞

1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨

2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。

3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有。

佢唔係應該話如果ske攞到第一黨就攪感謝祭
點解話自己第一先攪

如果真係ske係第一
但係你衰咗
咁攪唔攪

拎唔到第一要全團自肅哀悼囉，仲搞咩感謝祭

可以兩面睇嘅又
拎第一搞感謝祭係退而求其次的心態
另一面睇就真係R味噌啲票

你永遠不會成功.jpg

我咪即係SKE囉
洗腳婢成績關我Q事

次總會嚟香港

即刻續撚左會啦

木崎 大餅

即刻去個由伊post睇下

我而家諗緊好冇入會

無乜興趣

一樣

握木崎先

兩位著衫嘅品味真係有待改善,D配搭怪怪哋咁嘅

1位好串

Fashion嘅野

一個橙色一個藍色,好似五色戰隊

正常發揮

麻煩係香港既巴打支持吓

呢句好串

我去支持木崎

same

日本巨

屌你仲寸咀

飛返黎囉

美久寶寶

十卜 不過希望個會籍仲未過期

由依呀

大餅無人理

其實我覺得佢瘦啲
都會幾靚

大家有覺悟嘅心去迎接珠珠登基未？

我將會喺沖繩現場見證禾珠登基

Btw, 沖繩而家天氣好差，到時有冇得入場都成問題

咁禾珠登頂咪冇call囉 苦呀西

有冇人睇咗music fair
禾珠又冇得講嘢啦
櫻花講兩次嘢，真子 奈奈 玲奈7 Yui 彩姐都有講嘢
一開始叫彩姐唔叫禾珠個陣，禾珠塊面黑過乜咁
後來叫櫻花，個鏡頭影住佢先至強顏歡笑

久妹 + 小野晴香組女子樂團

久妹填詞擔當

正呀
Btw久妹生日快樂

久妹想做矢神康

仲有幾日
大家投左票未?

あした６月14日・水曜日、
AKB48のオールナイトニッポンはこんなことやっちゃいます！
『選抜総選挙直前の水曜日だから
きっとなにかが起こるスペシャル！』
毎度毎度のお約束“きっとなにかが起こるスペシャル”！

6月14日といえば、総選挙の開票イベントが行われる３日前！
総選挙前としては最後の生放送となります！

出演メンバーは・・・
荻野由佳 松井珠理奈 指原莉乃
渡辺麻友 横山由依
そして！
秋元康プロデューサー

果たしてどんな内容になるのか！？
どうぞお楽しみに！

大檸檬咁快打大佬

對住成班大野
會唔會野都冇得講

老闆係度，點都收斂少少既

上面有cap圖

應該嚇到鳩都縮埋

禾珠ig開live

有人冇份

呢度根本無人夠資格同禾珠隻揪

珠珠

向井地VS櫻
WFC禾珠

AKB48選抜総選挙｜6.17生中継 @sousenkyo_PR

総選挙当日、美らSUNビーチにて無料ライブを開催いたします

08:30～ AKB48 チーム8
09:30～ AKB48 16期研究生
10:15～ NGT48
11:00～ STU48

詳細は、後日総選挙サイトにてお知らせいたします。
#AKB総選挙2017

即係17號個日要由7:30直踩到夜晚8點左右

朝早呢D都無電視睇

唔知玲奈7今次有無頭20名呢

應該冇

難講
機會唔大

禾珠被全世界迫害

好想佢入到選拔 不過睇個勢都收皮
高過上年已經好好

利申 7推

因為禾珠是無敵
你班洗腳婢同我鬥
返屋企訓啦

奏樂！無敵是最寂寞 更是痛苦～

隻乜揪
上面全部加埋都唔夠松井珠打

我都想最好就1x名

唔知點解覺得重會有多幾個NGT入圈內...

希望美南入到

潟姐keep到前50都

中井

why 07唔上外山公演 最近佢有咩do

佢係唔係胡杏兒？

唔係
佢係高倉萌香BB

就快到珠珠登基日子

我地既珠就好似萬人景仰既阿仙奴
年年爭頭3-4

我覺得佢換一換髮型
可能會更加靚

其他style

不過河童頭係佢主打特色黎，希望唔好咁快換

我都係因為佢個河童先記得佢

又黎宣傳下禾珠隔離嗰個先

時光倒流二十年

我剩係認到老咪/mayuyu/手越夫人仲係到
其他仲有咩人未走

大家好似有心唔推爆post賀珠#11登頂

梗係到星期六先推爆佢

係咪特登

好似連大島麻衣都有

連中西里菜都有呀

2000年代嘅mk頭

咩事

仲有田名部

話時話大島麻衣去咗邊,之前D日劇都仲見佢做D二奶角色,而家直頭唔見咗人咁嘅

同娘娘影雜誌

之前睇日綜仲見到做嘉賓

如果驚咁快爆post，總選當日，大家想出公海另開post討論總選，還是在呢個post繼續吹奏

始終都係連登第一屆總選

有無真飯對吓答案 有幾個有印象但醒唔起咩名

救世軍賣廢票
動物吧有post講

緊係呢度啦,標題都講明迎接禾珠登基啦

阿樹茶五期㗎
嗰個應該佐伯美香嚟

係六期
自膠

日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招

btw無Minami

咩叫賣廢票？投完再拎去賣？

右上？

自

真係好老

玲奈七 靚咗咁多

邊位 認唔出

呢到啦
速報個日都係度

真心問？

靚到

唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基
狗到 年年買票同集資真係講個信字

嘩.....真空

禾珠又然

珠推要投咁多票點會有票賣出黎呀
俾珠知道佢D飯賣票仲唔俾死咩
用下個珠腦都諗到啦

你要知道你條珠鋼棒有幾咁煩

del左好多

總選期間 需唔需要轉一轉topic名

「集氣支持珠理奈登頂」之類？

其實大家驚唔驚佢真係會登基㗎,定其實係大家都知無可能先出盡力嚟恥笑

咁你自己覺得珠珠登頂機會有幾大

係一百

好似多咗大米mb ID名，定係我錯覺
還是大米真係多咗人識 要起飛了

珠登基嘅機會大家都好清楚啦

大家要有覺悟嘅心

彩姐開台

又彩姐又麻友

大米團連登都有專區啦

珠推不嬲都等同蝗蟲
又出事

事發經過，一個QQ群有票商表示日拍買票有很多都是松井珠的速報廢票。2017-06-14疑似麻友推的喬森小姐出來說她在6月5號在TB買了50張票要給自己的推，最後發現這50張票都是松井珠的速報廢票。現在喬森小姐將這50張票揭發了出來，希望能提醒其他飯日拍購票謹慎。避免更多受害者出現

首先是這兩排的驗票視頻，我是隨便使用SKE的研究生進行驗票的。先用SKE研究生驗票一次，然後再使用松井珠進行第二次驗票
最後的結果是，這兩排全都是投給松井珠的！

全抽中大top生寫

珠推又多樣嘢黑

ngt 一公佈當時已經加推萌香
連登一開波已經用萌香id

最好佢咪登基囉
唔登基佢就自求多福
佢冇第一根本冇流量

我覺得營運開始想放棄佢咁
可能係總選前製造賣苦情嘅幻覺啦

今晚又可以睇麻友選手發顛
麻友要學多幾種語言俘虜fans

成日覺得嗰面係杏兒檸檬莉卡專區

我麻
由細細個就睇到而家
佢登基果年我嗌左半個鐘

有其他mb的

i know
有時候會過去望下

我直頭喊咗出黎

這些機會
佢開親都係48單封面衫咁滯

I know that feel bro. Jpg

強運

久違的禾珠上ANN

影相今日姐，想睇佢上外山，爭佢一個

松井珠理奈「1位になっても卒業しないよ」

松井 珠理奈（SKE48 チームS） 配信中!!

1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
2017/06/13/23:41

另外果幾個有講有笑
禾珠格格不入

橫山珠心諗：佢地做乜鳩

17號沖繩降雨率百分之八十，遠征的巴絲祝好運

Yuihan聲線復活

好似唔同咗
高音過以前少少

求翻譯
即係一位就躝？

14年個次好似都有落

唔係好大雨

就算拎第一都唔會畢業咁解掛

利申：9up

廢票係麻友集資中左伏?

YES

講到明拎第一都唔撚走呀
ske死心啦

第一都唔躝

松井珠理奈、「名古屋の顔じゃなくていつか全国の顔になりたい」
塊面夠曬大

口大食四方

睇嚟佢真係好有覺悟拎第一
ff定曬拎第一之後會點做

可惜佢有嘅係覺悟，第一就……

拎第一之後就係尋求連霸

個腦每日就係充滿住第一
做實事啦仆街

開post個樓主聲稱麻友推姐，佢喺淘寶買左50票，點知50票都投左珠既速報，賣家換左新既50票比佢，依然係投左救世珠。
賣家表示係日拍翻黎既，同埋前後比左150票個樓主。（50廢票x2加有效票50）

結論係，淘寶賣家勁慘，大拿拿100票

洗腳婢永遠都係洗腳婢

有咩偶像就有咩fans

覺悟唔係咁解
佢依d叫妄想

即係啲票唔會好似itune卡咁有啲野封住個number 挖甩咗先睇到

冇野封

咁買票 真係靠個信字

係咪肯定d票一定係珠推放先...唉所以自己投既票都係搵d信得過既人買/自己抽..唔太敢上網買/集資

成班做咩9
咁玩呢個pose

唔係話試過個code
見到係投左珠咩

所以最好自己買碟投，就咁買張票好危險

禾珠個樣

小指都後生過佢

連最細個個荻野 其實都唔係細禾珠好多
佢都已經18
但係個樣一對比睇落細成10年

禾珠將青春俾晒akb

呢張圖呢個look未禁入去 我覺得好似香港個miss hunny

一向都話佢地2個有啲似

巴打似乎未投過票
請把握最後廿四小時投票支持你推啦

大家請支持下小妹 選情嚴重告急

睇錯支持小珠

講起呢樣仲有票未投

獲獲都係麻友d 票有事， 係咪風水唔好呀

冇我係新飯連握手會都未去過
仲要我主推其實係欅坂栗子

都係果句啦 支那人信唔過

無心水的話 不妨支持下家姐

小珠都係選情告急

請支持埋08
如果今年成績都係咁差佢可能會畢業

珠珠都露曬真面目話唔卒業
跪求味噌唔好想投佢

有料嘅就早走早著啦
運氣好嘅 有事務所就夠
好過留係到永世幫人洗腳

真係偶然？

佢咁靚女可以做model

呢條LINK解釋麻友吧貪污既野講得好詳盡

「一，廢票

廢票指，已經投過了的票，就是失效的票。
吧務被指，拿着集資的錢去買廢票（廢票特別便宜），然後粉絲去驗票，會發現確實是投出了，卻不知道自己在給前一個人買單，票是一張也沒投進。
據前田密子所說，14年就有500張廢票，但因為渡邊麻衣還是奪冠了，就沒什麼人在意。
而15年，有人爆出2000張廢票，按道理即使廢了，那就退款，也沒關係，但當時吧務內硬是沒找到這筆錢。
而魔幽幽給出的解決辦法是，隨便找一個人抹掉，就說是退款。」

真係偶然？

#11

11就係禾珠

1呀1呀

右下成個C9咁~
日撚日要第一,憑乜第一呀~有咩可以令人服你先得架~乜都唔掂~

除左個樣夠老~真係得返隻揪?冇人夠佢打? 睇劇睇上腦咩!
真實要打~木崎,大家志,須田或彩姐~是但一個讓佢~
我諗個畫面真係... 得啖笑
想睇木崎踢撚死佢~報冰狗果集既仇~
可惜連丸子都識諗~出外搵食好過留係到
你咪再10年囉

總選你拎唔拎到第一都係被世界恥笑架喇
頭版印住個呀嬸~ (不過~咪住先 ~報紙/雜誌又怕影響銷量~冇人識佢~屌!緊係貼指原/麻友啦)
仲有呀~嬴左有歌仔比你~又要生唱~真係好期待

你班次世代都係假!我先係真!我依粒石有排磨呀!

有條友又出SOLO碟又寫真大賣咁都過唔到我,證明我有料過佢啦~嘻嘻

屌我細細個已經係咁笑架啦!好出奇咩~
多謝返當年有人提我洗牙~我成個人更加有自信!!

嘩~真係好緊張呀~緊張到個心卜卜跳!係真架!!!

上乜野公演呀~嘈鬼住曬~留係屋企_ _好過啦~仲多人睇

5-10年都係我既世界!冇人阻到我!!阻我者死!!

好邪

呢兩個真係賞心悅目

洗牙

又係11

樓上好大仇口

右邊正到

右

冇人岩左？

me

6月17日（土）に沖縄・豊崎海浜公園美らSUNビーチにて開催される「第9回AKB48選抜総選挙」に合わせ、週刊文春デジタルでは「AKB48“ウラ総選挙”アンケート」を実施します。

熱狂的なファンたちが私財を投じて「推しメン」に一人で何票も投票するというのが、AKB総選挙の実態。ですが、仮に一人一票制ならばどうなるのでしょうか。週刊文春のメルマガ読者で“本当のAKB好感度ランキング”を決めてしまおうというのが、この企画です。AKB48グループ（AKB・SKE・NMB・HKT・NGT）のうち、「好きなメンバー」を1人選び、投票してください。

今回の総選挙では人気メンバーが次々に出馬辞退を表明しています。前回4位の山本彩をはじめ、柏木由紀（同5位）、兒玉遥（同9位）、入山杏奈（同18位）らが不出馬。彼女たちを含めた「AKB“ウラ総選挙”アンケート」では、果たして誰が一位の栄光に輝くのでしょうか。

結果は、開票当日の6月17日（土）20時より放送される週刊文春デジタルのインターネット生放送番組「文春砲Live〜『AKB総選挙ウラ実況スペシャル2017』〜」にて発表いたします。

08

有無大神翻譯一吓

文春總選舉

集資都唔知為乜，係就自已投啦

文春自己搞一人一票選MB，包括幾個今次冇份參選既人氣MB，結果將會在文春砲Live節目公布

珠珠又11位

係喎文春話過總選後有料爆

文春有預告 = 無料到
有次係影到露露同瑪利羊去食宵夜

本來今年alllin 右邊、但最後都忍唔住分左少少畀左邊

亦都有可能營運好多次科水擺平

6月17日（土）沖縄・豊崎海濱公園豊崎美らSUNビーチにて開催を予定しております「AKB48 49thシングル選抜総選挙」および「AKB48グループコンサート」に関しまして、お知らせいたします。
沖縄本島では現在、梅雨前線が例年以上に停滯し、12日から発達した雨雲がかかり、記錄的な大雨、豪雨となっており、一部地域では６月としては統計開始以來最多の雨量を記錄しております。
現地では開催に向けて、設営を行なっておりますが、急な豪雨、暴風、落雷の恐れがある事から関係各所と開催についての協議を重ねております。

今後の狀況をみて、協議の結果お客様の安全が確保出來ないと判斷した場合には、中止も視野に入れて検討を進めております。

ファンの皆様にはご迷惑をお掛け致しますが、何卒ご理解の程宜しくお願い致します。

速報 營運 考慮終止總選舉 觀覽
沒得睇我珠登基

係沖繩搞根本就on9

Both

真
當日已經好多人估會咁

閉門造車

屌咩

正，反正只想睇ngt班人走到幾遠

綾巴正啲

營運執柒咗佢啦，明知沖繩6月天氣最差

好地地係正常地方搞唔得
係都要去d9成會橫風橫雨既地方

根本想閉門冇人嗌call

康子ho ball 叻叻豬

點對得住特登飛過嚟睇嘅人

會唔會有人怪柏木唔選但又去，搞轉個party

比著我就橫風橫雨都棟喺門口

示威

基本上全世界都係特登飛過去

指帝開台投票了

你又岩

果d就真心on9

係沖繩搞=on9

本洲搞既話就算event取消
堆飯都仲可以搵其他節目/返屋企

而家真係on99滯留沖繩

最好就聽朝決定
仲可以諗飛定唔飛

沖繩冇車同半自殘冇分別

誘致合戦も活発に？：AKB48選抜総選挙、沖縄開催の“本当”の理由 (6/6) - ITmedia ビジネスオンライン

女性タレント脅迫の疑い 男逮捕

06月15日 19時06分

名古屋を中心に活動する２０代の女性タレントのツイッターに危害を加えるようなメッセージを書き込んだとして４６歳の男が脅迫の疑いで逮捕されました。
逮捕されたのは、名古屋市西区の会社員、松井秀夫容疑者（４６）です。
警察の調べによりますと、松井容疑者は５月８日、名古屋を中心に活動する２０代の女性タレントのツイッターに「死ね」とか、「次に会ったときが最後だ」などと危害を加えるようなメッセージを９回書き込んだとして脅迫の疑いが持たれています。
松井容疑者は１年ほど前からこの女性タレントのツイッターに書き込みをしていて、最初は応援のメッセージでしたが、しだいに書き込みの内容が中傷するものになり、女性のマネージャーが警察に相談したということです。
警察によりますと、調べに対して容疑を認め、「女性タレントのことが好きすぎて、嫉妬から書き込みをしてしまった」と供述しているということです。

會場嚟??

就咁睇又幾好天WO

11/6星期日果時黎
個場空曠成咁落微雨都難頂

真係好on9

raining now

魷魚美男好趣緻

笑9用真銀買飛班on9仔昨
申利：無錢飛

死肥秋

利申: 本身去睇，而家已轉飛九州

AKB運営「明日の午前中に中止かどうか最終判断をします」

Haha

其實有幾on9先決定去沖繩搞

真係on撚9

夠唔夠料做珠剛棒

變左官推真係唔鬼駛投
08就真係.....

就係轉左先急住投

ゆなな企唔穩個c做唔得幾耐

我唔想下單又見返#1

比起投ゆなな
我覺得買21單仲實際
推高個銷量直接摑#1 1巴

SKE營運次撚次都推推下又轉推架啦
但我真係唔想d舊人冇晒機會

我覺得好大機會係#1，或者#1同其他人WC

全家便利25周年果陣請過team k去沖繩搞仲要幾成功
今年佢地30周年，想請多次，加上啊康話東京好多場地整修緊，其他地方又無新意所以接立沖繩搞
其實都係成功讚失敗插架啦

咁搞法，下次沖繩再搞AKB活動d人都未必敢去

上年team8 中城城跡公演太神，營運食過翻尋味咪想返沖繩搞
鬼叫今年總選咁兒戲，有時d野銘銘中自有天意

總選香港時間幾點開ball
係咪5點

熄燈選

果次係4月搞 仲要勁好天
天時地利人和

不過一搞總選就橫風橫雨 代表d咩？

聽講宣布第一果陣會停電

第一位... 指～
突然晴天霹靂 全場停電,救世主從天而降

亞視 扔壽包

Agger

聽講呢位清為左支持ゆなな水著而決定買100隻

cg人

出左握手日程先諗啦
我握總選單都無100隻啦

btw我推maya Not ゆなな喎

中止

今日一定好多人排肥秋老母條隊

想問係咪轉場
電視直播照舊?

成員唔使彩排live
突然而來既沖繩假期

買就一定買架啦。有solo封面就掃多幾張

第一次總選舉都係室內開票
今年係回歸原點

露天演出中止 室內開票轉播
有無理解錯

但今次冇觀眾tim wo

好似冇呀 個個成員都叫緊春

冇演唱會，總選開票又冇觀眾，個個都冇哂心機

仲衰撚過係劇場速報個情景

咁禾珠登頂冇人噓

屌 營運真係好on9呀

劇本已經ready

真係冇眼睇

08即刻出推道歉

真心好柒

睇見個個mb又要道歉又唔開心
心都噏

來吧 連登第一屆室內圍爐總選討論區

即係成堆mb對住個空場館9up

個到啲酒店多得你們唔少
大把人即刻退房

明明都唔係佢地問題

屎民望所歸牙清 開心4禾珠啦

咩事中止 咁on9

落大雨

屌肥秋同營運老母個條隊而家排到幾長

下年仲有無電視台搞直播同廣告商掟錢

唔知典解 覺得勁撚無瘾

騰訊買咗直播

指原/麻友最後一年先攪啲咁ge野

多得康子同營運 話咁快又爆post

呢度有無人過左去 呢定諗住點
#櫻花.青

想睇成員水著解禁 無現場觀眾 氣氛差好多

留唔到#11俾禾珠

最主要原因係雷暴警告
一出事成個48G即刻可以摺埋

出場有人叫名冇掌聲，感想唔知講畀邊個聽，開票數既時候冇人「おおお」，拎第一都冇歡呼同繞場 慘過亞視

可以變做11.1

見到班mb為呢件事道歉
營運真係on9到一個點

諗起mb要對空氣講野 勁on99咁
無飯係到 無個種好緊張既氛圍 得啲mb拍手聲
呢家係咪變左上節目咁

應該得返福岡軍同大米有少少反應

亞視掉壽包起碼都叫有d人..家下一d人聲都冇真係勁冇氣氛同冷清

已經book左巴士慶祝禾珠登頂
有冇手足john

現場直播我地啲反應俾成員睇

覺得會少少變左演技大會
俾著我係mb都好無瘾 呢家咁頹搞又無feel 情緒都唔會大起大落得去邊
不過都好 起碼有啲mb入唔到圍唔會去後台篋埋喊

佢地係咪應該睇下
沖繩啲電視台有冇廠可以借嚟用
再抽簽搵人入去睇

Jurina 啪啪啪？

都唔會入到好多人 陣間入幾百個入去 入唔到又嘈

#12邊個想開pist
珠鋼棒cut左 為左禾珠不可偷懶啊

下個topic改做掟壽包賀禾珠登基
定咩好

LM

依家成班人返東京仲現實

連埋staff好多人
冇咁多機位啦

無觀眾 苦呀西

圍爐總選掟壽包預祝賀禾珠登基?

沖繩真係惡搞

其他地方用車都走到

下個topic
沒有觀眾的救世珠第一名

明明係指原同麻友最終戰，而家乜氣氛都冇哂啦

其實佢地係咪包架機一齊去

我陣間飛沖繩 行下街食下野，上網睇總選，之後飛九州繼續玩

原本係全個trip都沖繩，見到天氣咁先改行程

咁快可以改好行程
勁

分批出發
有d成員尋日已經到左
有d成員尋晚仲係自己屋企開SR

下年又個個唔選冇晒睇頭
執笠啦 仆街

仲有冇live?

酒店個啲咪好煩?
玩得kai心啲啦 九洲我覺得多野玩過沖繩

我住hostel, 入住3日前都有得免費取消

取消哂再即刻book過，book少幾日

沖繩冇咩野玩同睇不過hea就ok
試過走咗架巴士要等成個鐘就跟住條馬路同巴士路線行
行行下入咗間西餐廳食野都唔錯

留名等睇明天開票時唔落雨

就咁睇開票果時無乜雨
但前幾粒鐘好大雨，現場水浸都係開唔到

呢句好惡毒

諗起優叔原本個卒業con

真係本身大檸檬速報第一好期待今次總選
現在見到場館張相完全無哂癮

優喊得好慘

營運快趣d諗點樣開nico/SR 互動live啦

唉
真係冇feel

做錄影節目到時播片咪算囉

用 CG key 會場+飯

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

舉行地點：
沖縄県豊崎海浜公園・豊崎美らSUNビーチ
豊見城市立中央公民館（開票）

立候補メンバー：AKB48、SKE48、NMB48、HKT48、NGT48、STU48、BNK48 合計322名

直播電視台（日本時間）：
BSスカパー!
AKB48 49thシングル 選抜総選挙 ～コンサートから午後7時まで～
12:30～7:00（未確定）

フジテレビ廣告台
第9回AKB48総選挙SP
19:00～21:24

第九屆總選焦點：
麻友最後一年登頂
指原三連霸
大米軍團逆襲
海軍首次參選
白間繼承彩姐遺志
救世珠二十歲奪冠

啱用就攞去啦

thx家姐
臨出門執下棒先

你哋係乜嘢啊？

魚拉突！！！魚拉突！！！

朱尼拿! 朱尼拿!

結果喺邊度做直播？全部人去東京？

好似係沖繩搵個文娛中心類似物體攪
剩係攪開票

member當免費旅遊
係飯蝕到仆街姐

有預感麻友贏

對成員嚟講係心理影響

14年個次睇到好滾動

豊見城市立中央公民館

咪燈啦

我成日覺得啲mb坐係上面其實都幾無聊
有啲明知自己唔會有好成績都要入表坐上去

好似比人處刑咁

mayuyu個call

咁都得

指原係twitter明鬧營運

得佢一個係夠膽咁做

其他人講就等被畢業，但邊個敢雪指原

我一向都唔太燈你放心

佢講咩？
Mayu 都好似有嘈

有無人有睇松村Ｄ片?
個場地真係傻的嗎?
就算唔落雨
原來係正航道上面
個位置係對正跑道超近機場
飛機離地1000ft都無
只要飛機一過咩Ｘ都聽唔到

Tkmn 755好似都有

投票已截
尋晚發夢唔記得咗投票，嚇到即刻彈起身投

仆街營運

呢段？？

国立の事もあったし
そこを踏まえて
この時期の野外のリスクをもっと考えるべきだったと思います
ただもちろんスタッフも誰1人として
選挙失敗に終われ！雨降れ！なんて思ってる人はいないの
スタッフ（運営 ）は一生懸命やってる
ただ一生懸命ならいいと言うわけではなく
もう少し
こうなったら、あぁなったら
だったらこうしようと言う先読みをしなきゃいけないんだけど
そこが昔から甘い。

私は48グループのスタッフ好きですよ
でも誰かが怒らなきゃ言わなきゃ
事が起きなきゃ
わからない
気づかないふりというのか、、
それは1番タチが悪い

私も言われた言葉ですが
嫌われる勇気を持ちなさい
と言うことです

それができなきゃ運営じゃないでしょ

冇人爆post

爆囉

就爆

幫禾珠推

過隔離
有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始